醫渡科技2158.HK有限公司IPO討論區(2)

醫渡科技 （新上市編號：02158） 已經有機構投資者率先進行場外暗盤交易。有消息指，今日（13日）在機構暗盤表現強勢，部分機構投資者在場外暗盤市場以每股67元價格買入醫渡科技，較醫渡科技定價26.3元高出154%，若以一手（100股）計，不計手續費，意味每手帳面賺約4070元。醫渡科技預計1月15日掛牌。

留名睇結果

B1應該都係派得萬零蚊貨

留名等派彩

借4厘仲要三千七息

用牛牛先咁貴, 不過牛牛個差價係抵比貴息

估0.3%至0.4%
即係萬5至2萬蚊貨

中到先得架

屌那星，揀錯左股數，抽左A組尾

銀行1千左右

熊，車有無機升50% ？

韭菜太多

跌50%都有機

好似超1800倍
如果係 應該得0.25%貨
B1

B頭真係6 手咁

抽左70萬股，希望有0.25%

我諗B2 已經 0.25%
B3 0.24%

繼續吹

唔上限定價，平手都偷笑

12月至今, 細股死95% , 牛牛仲有D希望, 其餘行應賺少或平手

熊 車 中到贏輸都係出

抽左4手留名

50手

B average我預0.17
B2應該仲有0.27約8手

聽日專心睇住車市就得
呢隻唔洗睇

一手黨

銀行B3 LM

3000手留名

場外 67
連暗幾多？

5手 中啊屌

有冇風聲幾多手穩中？

留名

車應該爆大冷

隻野完全俾cornerstone 圍晒飛

仲要超細隻

你睇下cornerstone 個list 唔小野

佢唔敢連累個堆基金

留名等結果

車不嬲都冇冷過

超千幾倍叫爆大冷？

如果超1800倍應該多過0.25%

b1預6-7手

希望有7

但正路應該得5

拎左100手 望中一

10個ac 中2就夠

150

國家背景

點先叫B1/B2/B3?

邊度睇

兩手同一手係咪無咩分別

分身黨一向都大勝
港豬一條b用既錢 = 佢地200個戶口用既錢
結果 5手vs 40手

0.25%都無喎

屌 計錯數 自膠

希望係5+1 比手嚟抽吓啦

堅？

5手咁小

早啲瞓 聽日就知中幾手

幾多手穩中一

公佈未？？？？

同螞蟻一樣取消左上市

上年抽咗咁多次都冇次中 希望今年可以中返次

cls

聽日9點去港交所拎通告睇

upload條友早少少做野應該6點零都有既

兩公婆大家都係B4，希望派多啲

4條 B4 唔知有中幾多呢

你駛唔駛咁緊張
見你問左好多次
緣份到自然會知結果

破

通常咁心急既都唔會中

醫渡科技

稻草熊

網上車市

隻車市極難中

車市A尾>B頭

車 同 熊 做一手黨， 唔中。

車一手中籤得0.4%

車市等睇抽一中一

攞唔到連登仔認證。

車

中得15手

好難中

大戶都難拎貨

20%都難？ 擺明益散戶

20% 呀衰鬼

車班人又中伏，A尾得個50人
利申冇抽

屌那星b2真係得8手，仲ff過有12手

B2算最好喇，分多兩三手

原來人數破咗紀錄
唔計螞蟻嘅話

大陸仔影分身入面7成水份

遲早多過7百萬人抽

B2已經算好 B中跌得好多
B尾又跌番小

B組4萬5人都應該破紀錄

ibond 46萬人抽， 依隻妖股117萬人抽

粗略估有70萬係大陸仔

b2 有8手

新手留名 銀行係咪會sms通知？

B2 比B1 多2手合理，本身預0.25%， 算多左；
B3 比B2 多1手就失望。

無人頭呀。

希望中晒57手

岩岩好穩中一手
起碼同我升返double

有人試過PK

用咗幾錢息

唔中
想暗盤追

點解證監或者聯交所咁都唔拉班分身黨，對香港人就嚴，對大陸人就當睇唔到，公平咩?香港人玩分身就拉，大陸人因為漏洞就無視，咁IPO佢哋賺曬啦，香港人食得屎

已發現1,884份重複申請或疑屬重複申請而遭拒絕受理。1份未兌付申請被識別並遭拒絕
受理。概無發現認購超過7,822,500股香港發售股份（即香港公開發售項下初步可供認購
的香港發售股份的50%）的申請。

有拉呀，不過得1900份

孖完中得29手

大陸人：要不是我們中國，香港IPO早就完蛋了

得20手

大陸人都係唔拉啦，我見睇大陸人一樣都20個賬，幾個賬中，fat fat
得1900份，一百個大陸人都2000份啦

IPO沒人抽咩，要不是…，我哋都冇得中啦！

收緊左388 點cap水

其實有大陸喱有好有唔好嘅 起碼有人托下價

唔中

唔係d錢點回流返上大陸
傻豬港股被割

今次分得算係咁啦，無捽死a尾嚟益分身黨
係頭搥慘，不過都係教訓嗰班唔正經玩國配嗰堆基金

有d技巧㗎

我同事不停用華盛通同支牛 分身抽都無事

華盛唔交id，支牛交

寫左股權高度集中
鑒於股權高度集中於少數股東手中，股東及有意投資者務請注意，即使僅有少量股份成交，股份價格亦可能大幅波動，故於買賣股份時務請審慎行事。

請問幾抽多手穩中一手？

一手有咁高見到個倍數都唔想抽 以為又係一手得個幾%

又影分身中幾多手呀

你試完話我知

一手都唔撚中

留名 多謝定巴打無私奉獻幫大家做白老鼠

一通一中一

屌你老母臭閪啦 ipo淨係中過螞蟻

抽唔中

邊個抽中都好
對港交所都影響唔大
證券行cap到分身撚d水多d

多人影分炒熱個市收commission

暗盤值唔值得不問價衝入去

如果升得50% 我會all in

輝立支牛分唔分得身

國暗150％，會唔會表演200％

支持

一通幾時回水?

已經有結果啦，如果唔中就回咗水

今次有無專家又鳩up暗盤3成內可入貨，升到5成左右可以賣

支牛幾時回水

其實B1幾多錢

分得！

可以加埋輝立耀才

呢兩間都唔交id?

牛一時時

耀才，輝立，招銀全部唔交ID.
招銀又多95孖，正

孖展一律唔教

多謝巴打，我之前都聽人講過呢幾間得，下次試用
招銀有95都好正

岩岩計完
就算60放
用大貓平息
回報都係1.9%

無

係，香討神人講過

你當15厘短期存款會唔會好d

唔夠10 日有1.9% 仲想點？

我都係依個心態， 當做高息短期存款，
當然有蝕嘅風險。

thx

200穩中1

其實點會得1.9 咁少？

拎筆錢買700賺仲多

有冇人有抽榮萬家 下限定價唔錯

銀行監管多唔敢出術

Public offering得10%貨

中6手，賺24000

你真係信個牛otc價?

又抽唔中 DLGH

抽3中1

只可以講每個人既資金成本都唔同

年年要做AUDIT架 邊有古惑出...

致富孖展未有消息

現金中得一手

暗盤入

耀才仲未出result

中銀出SMS未?

不嬲都無咁早有結果

唔知佢點計出黎

抽一中一

Citi仲未出

好難抽中

中一手

二中一

等緊但好似唔中

就算中左都無肉食 咁平一手

80中1

一中一

我唔中

一中一左

點樣睇到好似唔中

中埋 稻草熊
1中1

4點可以check
5點退錢

利申

中銀唔出 ID 架

之前d reply 有條link睇返有無自己個號碼望過無

匯豐抽有消息未

係？

支牛10中1
大家會唔會暗盤走貨?

有幾多肉食阿一手

暗盤入貨就差唔多

300%

係咪真係升300%

Lazy lion 預3pm

三中一

100中0

連暗

諗下好

中兩手希望上面消息真係有$67
$78先放

you are not alone

CITI用CASH抽? 好像無孖

一手都係執幾千蚊，不過不失啦

3手中0

D SAAS股已經炒緊

150中 1

幾點有一般

抽8中1 前日有人叫我抽8手收皮.

中銀ebanking 應該差唔多出

單抽20% 8抽28%

稻草紅有冇人抽中，點睇？

28係點計 中1 or above 係28%？

抽得8手真係分散隻隻熱門抽1手好過

唔中 暗盤唔太誇張就入

支牛今次咁耐

出左我都中左5中1

我都係

手數/人數

想問你係邊到睇？

保薦人決定每一格嘅分配準則

有時抽少D仲易中

等睇醫車熊都唔中+1

me 100中1。
100先中1 屌

關咩事，你要中0.47既車都要唔中
你碌柒打機戰95%命中都唔miss

hsbc係唔係要下就 2 3點先有sms?

100最多係中1 64%中

大家睇路

新股市場踴躍，醫渡科技 （新上市編號：02158） 尤為受追捧，昨日機構場外暗盤交易將價格炒至逾1.5倍，一手帳面賺約4000元。今日收市後券商暗盤，有投資界料將延續機構暗盤走勢爆升至少1倍，形容該新股「相當好炒」。

信誠證券聯席董事張智威表示，認購反應熱爆、中籤股數少、加之流通股數十分少，在這種情況之下這隻股份相當好炒，預計醫渡科技會十分火熱升幅至少有1倍。

他建議投資者，暗盤交易升1倍時，可以考慮沽一手貨獲利，甚至認為投資者可以不急於沽貨，留貨作為中長線投資。至於沒有中籤或沒有持貨的投資者，在升幅3至5成時候，值得入場一搏。如果升幅超過8成或1倍時高追入場，會冒很大的投資風險，不建議投資這麼激進。

3點3左右

係所以用定期/ML資金 黎抽

thank you

班柒頭又3-5成值得一博

忘巴中幾多手

大貓B1 3.56%
B7 1.87%

2條b1 12
3個citi等開

一通出咗未

大貓介乎12:30-3:30

一通check 身分證list會check到

出左

睇人接火捧

麵麵有咩指引

驚咪唔好玩
人地同你講最多dq
你地又唔信無計

原來你有三個citi cls
即刻想幫全家開哂

不嬲都吹大陸人唔漲
除非佢落香港姐

免費既六合彩飛點解唔抽

假新聞吹吹吓大家就信, 100%應該有掛

唔係好明唔係好事？

中得一手🙄

重覆認購只係會取消資格
搞到要坐監係因為盜用他人身份

1倍

3中1 致富

中2手

麵麵, 睇唔睇好呢隻呀

Why you here

中銀未有消息

面sir孖了多少

150 中 1

10中0

熊 同 車 無人講

一手黨人數唔少WO

面媽睇淡

熊1中1
車2中0

咁都中一手

熊1中0
中1中0
醫 50中1

屌

磚家意見僅供參考。

賺到4千幾

B1 派5手既我會提醒自己做善事

呢隻好鬼

抽一中一 街貨多

準備破發

1中1
熊1中0

屌你 隻熊孖60手唔中
返而 隻車孖50手中1

Pin

希望
下次快手 孖展

唉 唔貪心 聽日開市俾我賺茶錢

車 熊都中+1
差醫未開估 98%唔係咁黑仔掛

牛牛無次中

取消資格係咪唔會退番錢？

收皮啦 次次都咁講

我見無回水又睇唔到中幾多
利申 孖

5中1點步署

牛40中1仲有條b1係大貓未公佈

抽唔中暗盤入算

抽1中0

一手黨大喜

躝啦仆街

留意標題

發達啦呢次

lm bin尻你c呀

中銀今次咁慢

有無抽一中一嘅朋友仔

剛登入， 未出，
比泡泡慢。

一定有 20％ 唔少。

抽到2手，有冇人打算長揸？

屌，抽200手車，好驚唔中...

麵麵

中銀仲未有

5中0
睇黎呢隻有得升

發達了今次

15號

準備大插水日

另一隻熊仔出咗
唔中

1614 掛定67 依個價成交唔到光速改市價

你5手咁慘

抽5中1

耀才有未

5.989

未

致貧仲未岀

醫渡暗盤一倍內都唔好走

有無人諗住長放又等入恒指

致富10中0

祝福黎

出左啦喎

應該係現金出先
孖展未出

我個同事話佢孖咗都抽唔到一手

牛牛第一口係咁玩

200手先肯定有1手

試試佢 感謝

有frd 3隻都現金抽，中晒

中銀仲未知。。。。

中得一手哭𠹌咗

有d人真係特別有抽獎運

呢一隻一中一唔難 老母一中一車 傻撚咗眼

車 1中1 出現啦

大家好有信心

恆生幾時先會有

暗盤入嘅話升幾多放好

可能佢孖左150手

匯豐幾時知

9600都係咁講

係邊度睇到大陸接咁高

Source? 越吹越大

通常集體炒車

唔知足
希望你輸身家

平時IPO 12點幾就收到退款 冇退款係咪中到

9600 is垃圾 it公司

好驚一樣遭遇

牛牛1中1

聽講係金融公司掛科技名義。醫療相關融資業務仲要得5%。破發4.1執左手4.6拿拿聲放左。宜家插水無水花

有冇真暗盤資料？最好有圖睇下

有貨的人有福了
今日啲Saas股全部都升
幫隻醫渡做勢

1中0合理
50中1有賺
你唔心足，心態唔好喎

4點15分自已google輝立暗盤啦仆街

4點咪知囉，財演講野有目的架，信一成都死。

1中0

暗盤追

咪講咗係100倍PE嘅536黎囉,而536係10倍PE...

我比啲貨你追

我比埋你 賺夠了

9600係垃圾啦
保薦人又唔出名
又無出名基金入飛
現金抽下算

一開40? 45?

又唔中

Citibank 仲未出結果

大貓唔中

垃圾支銀 仲未出

15中0

升1倍都唔放，有前景

100中0 慘

出左啦咩?

35中1

10中1

2點鐘有暗上暗

大貓退翻錢

抽幾多手？

其他好似都有

2388 出左 等退錢

清中晒3隻?

收到中銀email 結果

b1 醫渡
citi 4點睇

大貓又未見退錢，又未有貨
中銀就中6手

越吹越大
就來講到$100

我係假設 未收到大貓message

好似抽咁多隻全部都0
黑過黑龍江

B頭派5手都真係堅慘

你抽幾多先？
全1手唔中就好正常

要做下善事

Citi同Ib好似未有？

全部都唔係一手先話黑過黑龍江

想問下銀行孖展係咪可以用同一個身份分注唔同戶口？

輝立醫渡仲味有

收到風
大陸果邊已經150 有人接 冇500%都唔好走

喂屌輝立咁撚耐

支行啱啱出左

支銀得6手

有暗上暗未?

4中0

1手抽

1中1

真係全部唔中
醫渡50中0

計番利息俾你好唔好？

打算暗盤高追？

呢隻咁難中嘅

支銀200中1

350 中 2

想問恆生有未

剛收sms

呢隻同車各中一

無呀屌

30中0

目標價 100蚊

第一日變紅底股

準備大手入貨

唔中呀屌

咁快

2中1

我諗我真係要做善事

笑到噴左飯

年輕人有無反思點解你車行唔中

抽幾多?

有啦
70中一

係...次次都抽幾十手都未試過中一手
手續費夾埋夾埋都唔少野

【信銀國際】:
您獲分配100股 #02158，退款 (如有)將於14/01/2021存入您的結算戶口。

700中1

如果唔孖就搵D 零手續費啦

唔玩暗盤就用匯豐抽 抽唔中無手續費

5中1 屌

我用恒生有promo
先收後退 不過五隻新
幾十萬抽都冇隻中 真係好誇張

仲想點？

咁就算9數啦

百分之一既天選之人

慘, 做返個好人啦要
利：2個b1都600

耀才有未？

中100

網上車市出左結果未？

500手穩中2手喎

出左啦

認購IPO手續費幾多？銀行抽？

strong唔到暗盤9x唔放

匯豐次次都三四點先有

ibhk 仲係application allocating?咁慢既

大貓回左水啦

車行唔中?

500先穩中2呀，中到額外嗰手仲唔滿意

哇
28289人入中得309人少一手

我未有

但係大貓交易佣金又計返係度

第一次抽新股
想問下喺咪HKex個表冇我身分證number
就即係一定唔中？

你用現金抽, 可以用耀才, 免手續費
不過有啲人話佢會食人手數

妖才10中1

大貓只係現金抽回左
孖展未

唔係， 睇你用邊間。

唔係 鳩黎的

唔一定, 可能間行無用你id

我係2個人我自己同老婆acc

匯豐仲未收到😞

Same

我都係 好想知中5定係6

HSBC抽左150手希望中1計錯數早知買夠300手

巴打幾忙下
crypto post又見到你

咁遲？平時朝早11點前都知左

我用左70幾萬cash埋，實際上幾多手不記得

搵錢野就留意

應該分現金同孖展夢次序通知
你現金抽？

幾個鐘前已經收到通知喇喎

撳去 2158 果版可以查到

幾錢放好

係咪已經唔洗返工

Fxxk
350 手中一

仲有低置post

梗係........要啦!不過WFH多左d時間

屌，起晒我底

B1

1中0
DLLM HSBC
成日都唔中

岩岩先出比我
又係唔中
等等望下暗盤價

有無人用ibhk

佢話已經派左彩 allocated

portfolio 無股係咪即係唔中？

70以上先諗放

大貓未退錢未有貨

有無巴打報輝立OTC價

手續費幾多？

有無人打上去問暗上暗上暗

HSBC 免手續費

咁ok啦
0成本

想入多d 幾錢內掃

車 1中0
熊 1中0
醫渡 3中1
終於可以中番次

支牛十中一

好多人中，玩猿

5中1 中銀

一律建議set 26.3 平手走

16蚊啦 平手冇人接

忘巴 今日個幾隻中得多唔多

屌你老母我400中1咋
有extra一手仲喺度扮撚曬嘢

呢d人最撚扮野

2158 51/55
2125 6.6/7
1490 1.55/1.9

致富200中1

麻麻地咋 OTC價

1醫1車

幾點完

想問下幾多先穩中一

3:30

2158 56/58 NOW

我都想入
睇緊如果40~50會掃少少
如果一開已經上天就唔高J了

新手一問
暗盤買唔買到貨

你用邊間

就穿60了.

58.3/58.5

支牛

1490好弱

買到

聽日直開100,我去買定驗鈔機

抽2中0

有冇link

痴撚線次次10抽都唔7中

抽200手間間都係中1手無多無少啦

得一手

20中2

中銀未退錢

仲有10手大貓，唔知會唔會死好命中多手

場外OTC 55-58

車 10中0
熊 10中0
醫渡 10中1

屋企人現金 100手 唔中

想問邊到睇到？

分唔同人頭抽？

兩個Ac 各10

忘巴好開心

有link share?

我用EXCEL都整到啦

咁你整比我睇

150中1 好感動

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的1,300股醫渡科技 (編號stock code: 02158)及退款(如有), 將於2021年1月14日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

聽朝先沽到

大戶

我都係用匯豐 未收到

hsbc剛出SMS

散仔mortgage link，幫補供樓

60蚊放賺1.87%

有錢真好

HSBC 6手

Citi 有未？ 有冇得玩暗盤

換個角度講賺四萬會開心D

有excel圖未

依到好多大芋

香討話快手今日 hearing，
希望大家農曆新年前發過財先。

4中1

希望d 銀行會開孖

點計到1.87咁低，扣埋利息？

收到獅子 SMS

B組4萬4
遲下40倍孖展仲多，但風險越嚟越高

銀行撚，聽朝睇幾多

我仲未有

用2000萬個銀碼計

60 up

中銀回水未

仲未有x2
B1 好驚得5手

揀錯落左A尾得3手

扣晒 利息 手續費

睇輝狗暗盤收市

岩岩收到
2* b1 都係6手

車仔都唔錯

開緊61？

le 位師兄邏輯有d 問題喎

我都係仲未有

同埋愈來愈迫

等睇80

加埋有5手

8手

有了 6手

中銀見到回左
大貓都派左彩

一d都唔高
依家熱門野派0.3%-1%貨， 限你最少借十萬，5千做底根本freemoney

中銀，大貓各6手

輝立OTC做緊60

上面班傻仔繼續同你講，重覆認購犯法勿以身試法

牛牛10倍都已經收緊4，5千蚊息
放到20倍d息都已經不得了

我同老婆2個人名戶口

唔該

set, 牛牛班傻仔唔做傻事，我點數大量港幣

咁要不問價開市即入

蓋清點睇醫同車？

個個都諗住即日放，呢隻可以長渣架wo

多謝麵麵

62蚊了

睇個勢牛牛暗盤頭十秒應該可以上90

我set99$

set定唔洗錢
賣唔到就潛水，賣到就可以cap圖恥笑大陸仔

我仲定$50放

題外話，之前又話bilibili今個星期招股，又無左影？

痴線 拉

不推文不推文

連登全部人都炒醫道？

推

拉

邊間開左盤

成百幾萬抽你估小野啊

唔中其他， 無得討論。

輝立大芋暗已開，普通人冇份玩架

300% 係最低消費

有, 任何人輝立有貨都可以打電話沽, 或者無貨可以入貨

暗盤一通幾點開？
我仲有熊要放

一陣暗盤走走佢先
睇黎要開番個輝立ac

想問吓富途暗盤點樣set 價買

呢D可以幫暗盤做下勢

長放等入恆指

熊本熊娛樂點睇

仲未有sms 痴撚線

唔係話今個星期先提交申請咩？

無人討論

一通好似4：30

100都冇1, 屌

set你想買既價,4:15分一到就按落去，買到就買到，買唔到就改價

10 倍同20倍差好少錢...

原來係咁

係喎，廿倍都係多幾十萬借左
無玩過廿倍計錯數

我等聽朝競價入仲好
暗盤買貴咗都唔知

睇26x4, 105？

牛牛暗盤經常貴過人，暗盤要入貨去其他場啦

我都有1手

現金抽～20中1～～

又抽唔撚中

唔中呀，點同上面啲人開幾個戶口抽啫
唔公平呀

變左蟹 希望牛價執返少少

問屋企人借戶口。

無錯

上面大陸個啲一個身份證n個戶口

無辦法，
劣勢下盡量搵多d。

15手

B1 = 過5球第一個可以申請既股數

暗上暗係咪 63.3 closed?

day high

所以B1＝岩岩夠5球？

又唔中 暗盤算

2個ac各抽5手都唔撚中

老貓上限得2千個同9成, 上唔到1 球貨

2B1
1B2

20手

3隻新股都唔中 我屌你老鼠

自己抽2000萬中13手
老婆中2手

連登仔好有錢

間間公司唔同
之前9992 b1 要7球

上面新生要學返最小公倍數

咁B2 呢？

我抽一中一咁咪即係好好彩

熊有冇人知otc 收幾多，中2手有d淆，雖然醫有21手

係

熊應該會破發

抽b組果d後唔後悔機會成本

乜都唔中就後悔喇

唔撚中
上次隻新紐科技就抽1都中蝕咗一舊水

想問大家孖展用銀行多定證卷行

希望富途個手有得執下...

ching抽幾多

當b頭 53萬 求其放落股王 孖一倍爆倉而家都賺10皮

所以可以上到B組就盡量上去
避左大陸d 1手黨

唔會啦

睇吓暗盤有冇得執返幾手

citi中多手 國家又扶貧

呢度d人大把錢
可以本身有幾球係度9炒呢

又或者咁講 抽熱門新股風險高極有限
未必個個好似你睇巿睇得咁準
希望係贏多d

咁你all in左未?

咁你咪訓身孖展+ 牛證 買落去啦
玩幾轉有錢過誠哥添

暗盤再追？

一向建議如非必要， 唔洗抽新股。

上都未上就黎要開(3)

仲有18分鐘

睇咩價位

如果咁易 你仲喺度鳩up？

不推文呀屌哂你地老母

富途應該有得執d既，唔貪暗盤開波就走
富途做包銷個暗盤應該靚仔d

唔知致窮暗盤45蚊入唔入到

後悔緊
雖然本身都有唔少700

今日醫療及saas全面做好

可以用幾個account 抽架咩

所以我後悔了 利申 4set b1

你而家睇到個股價梗係咁講
之前邊個估到

3中1定3中3

犯法

比人捉到就大獲
不嬲都係問屋企人借人頭架啦

risk & return is relative

老豆老母老婆 幾個account

自認投資奇才日賺10%係唔應該抽新股, 呢d 操重工夫等我黎

係 千其唔好

下次留返一/ 兩注或者唔好抽IPO，
無話後唔後悔架喎。

Cash 10抽博下

新紐一手撚仲未放係咁跌

你真係唔識架wor...

當人智障咩

睇情況

呢隻真係on9 記住佢個保薦人未來金融

平手都好走啦又唔係大賺緊，抽新股談戀愛最on9

買未來

破發苦主區

暗盤價點睇？

未開

1中1, 擺一排會唔會變神水咁升得呢

急不及待好想玩玩了

啱呀頭一日彈一彈好走啦
我其實係輸咗個手續費

醫渡點破發

大家都係炒下當賭錢炸，你放下就

我見富途都未show
正常幾點有？

準備好未

應該開58-62左右

1615

識人暗盤高追呢隻on9
仲坐緊

點估個價出黎

中銀出左
5中1

牛牛80 不是夢

點解咁多人第一次抽抽呢隻

場外

有機

好似升過去5.x
坐乜鬼，上返4蚊都要還神

忘巴又賺

80就放一手先

Citi喺咪中唔中都會sms你？

一通＄50

60!!!

係咪個個抽新股都係即日放

open 26.3 有無睇錯

63!!!!!

牛牛60

62放左

隻熊破左發

癲

邊個原價放咁益人

輝立應該又輕左
用輝立果D都係唔好落喇

高追左1手
祝我好運

㩒錯制

一手黨平手好走

抽200中1

放唔放63

明天36

瘋了瘋了

輝立>cowcow 0成本sh

破發了

超級大傻仔呀

應該無改價就按左賣

老輝都63 nice

62.8走曬 cash in左先

屌拿星輝立

富屠今次冇溢價?

入到咩

屌你致貧

50手中0
好葡萄

最大利好，cowcow<公海

Sh價投派

掛$70

20%

正 而家入得 牛牛冇溢價都係好事

輝 63
牛 62.2

買盤多過賣?
痴左?

妖才反而最高價

62.5走咗

仆街了

聽日準備破發

暗盤都60蚊，真係唔洗追住

致窮63蚊又瘋狂輪候

熊輸
車執少少
醫唔走

告你嫁

致富又hand 機

應該好多首抽係牛牛
有無首抽講下點解抽呢隻做首抽

屌你,唔撚中真係有金都執唔撚到

好似冇咩力再上 停咗喺6162

牛牛d人邊度來到咁多貨
一個賣盤成千手
佢創投來？

高位接左

唔會自動幫佢match 最高個買盤價?

醫渡就一定揸嫁啦，想問車市揸唔揸好？

一通set 55放 無反應既⋯⋯⋯

今日高位，明日低位？

大戶轉左用妖才？
輝立場好似死死地

好彩無反應

富途hanghang哋？

聽日70

你估無人set原價買咩 match到就得

希望跌多啲 聽日再入

牛牛最低價
似乎利好

仆街熊，食屎啦

聽日真係有機70

保障你個on9仔

明星效應

鳩牛反而最平

其實有可能係假象黎
你睇個成交就知
可能只係因為Delay
呢排輝立成日輕 最後D行話當冇做過

26.3條友好好反應

輝立 seems have some issue

兩手黨放唔放

唔好

有冇手足會strong hold 車市？

5點再睇係咪高開低走

老閪都唔放

炒完了? 就快60都守唔到

好彩十抽一無中

人踩人

62走

$58了

58

63蚊食左大家賺多d

你地走得咁快

一手citi一手支牛
支牛啱先62走左先

查，無恥人

好彩致窮hand機阻止左我入貨

唔會放之前京東早放左 而家上到140

中得一手我揸下先差果3蚊都係300

今晚train 定d 手指先

大家仲唔快啲笑尻OTC入貨班大戶

長放

呢隻有得同京東比?
京東係明星股喎

又上返了

換手先0.3%

平時牛牛暗盤高人哋咁多
點解今次唔係既

第一個盤，又有人原價，對到就幫你賣

好似想散水

多人中一手?

支牛壞撚左

致富暗盤真係垃撚圾

可唔可以再低D

仆街致富load唔撚到

有冇ching有玩車行

又壞？

63走唔到，一手渣佢一陣先

係輝立輕機
次次有大股都係咁

抽

升100%已收貨

61高追左少少

屌佢個女，成6手貨係$63.15沽唔到，成分鐘

63 輝立走 牛牛58 買返

聽日升

57

有無人60 up 入左貨

走鬼

廢到......

插水

隻熊張單落唔到 蝕息走

玩撚完

Me
入左1手，好驚驚

輝立仲高高牛牛

醫藥股同袁國勇都係衰嘢

高過

屌 一手都中熊

閪跌到呢

用耀才係63蚊放左

隻熊嘥gas

妖股

耀才都有貨，完全無問題

輝立53

感覺好似好唔熱烈咁

聽日零成本左先，跟住隨便熔斷

玩撚完啦酒呀

暗盤人踩人

勁on9冇盤入到

猿人爭霸戰

molamola

聽日應該得返$40蚊

邊個係$70接咗

牛牛班人真係搞笑, 60蚊咁少賣盤, 55就趕住賣

50蚊入先

jump

追左1手

有冇人識係一通改個賣價?
頭先Set左個價跌左依加搵唔到邊度可以改

50入先

60入見唔對路57即走

Cls輝立完全放唔到，個系統好撚垃圾

上啦喂

唔嚇一嚇你地點會出番d 貨出來

支竹牛都死機，好多人放唔到

兩手

因為今次sh

屌，牛牛有bug？ 62成功賣出仲有貨係手？

聽日開市幾多呢

致富好lag63 lag 到 53

cowcow V

所以牛牛或耀才真係屌打佢哋，今日耀才個價特別好

第一次開個華盛通分身試下
落單都5分鐘
取消都要5分鐘

入到？

交易咗，要等一陣
我頭先入5手都要等2~3分鐘先顯示

但我用牛牛成日抽唔中

我都掛緊50

上次京東11點就收到通
Btw 唔中

怯一怯

頂住呀！

車好硬

睇個勢聽日仲有一波

死人輝立hang機，搞到我cut唔切張單62入左